毓民：高明的不是共產黨，而是接受委任的泛民主派愚蠢！

呢件係一件大是大非嘅問題，並唔係一個政治現實嘅問題。

不接受委任同你做足呢四年呢屆是沒有矛盾，拎埋呢一屆約滿酬金就完，出年可以再去選。

我警告你哋泛民主派，邊個入得呢個臨立會，2021年選舉我哋會結合民間反委任力量去推動一場運動，喺政治文宣上追擊你泛民！因為你泛民呢啲做法會令到而家沉淪緊嘅香港死得仲快！你哋而家所謂留守議會戰線嘅理由係完全唔值得反駁，因為你地已經傻撚咗呀！

共產黨委任你叫你繼續執行職務至少一年，你哋欣然接受然後整一句「留守議會戰線」，咁共產黨咪好戇居？委任你哋之後你哋整條戰線，咁做半年之後係咪踢你走呢？

有啲人話共產黨好高明，出呢招令到民主派進退失據內部分裂，又話「共產黨目的就係分化我哋，唔好俾佢得逞，去或留都唔好分化～」 其實唔係共產黨聰明，而係搞政治呢班民主派愚蠢！ 今次嘅客觀效果係令到泛民主派嘅醜陋面目暴露喺香港人面前，隨時影響到佢之後嘅選舉，呢個係共產黨意外收穫。 而唔好講到共產黨咁「高明」，共產黨係「擺明」，香港延遲選舉，要搵「阿爺」幫拖解決真空問題，因為寫到明四年一屆冇得釋法唯有整個人大決定，委任你做多年。咁你呢班泛民主派冇政治智慧，竟然唔知道呢個係糖衣毒藥？跟住你就覺得共產黨高明分化你？係你地愚蠢呀！

Reply得咁快都估到係你

Gogogo

人血九大鬼正冚家剷，唔爭在順手加埋燒山呀

毓民屌泛民從來冇講錯過
Btw借個位推po

我係本土派支持者，不過支持泛民接受中共委任

你真係得閒到講乜都cap晒出黎
你一日花幾多時間聽電台

推

Nonono

燒山咁義正辭嚴反對接受委任

係對而家嘅接受委任既泛民主派一個衝擊

唔好唔記得燒山好多人睇，係有一定程度嘅煽動力

咁做客觀效果無疑會令民主陣營內部出現爭拗，產生內訌

足以破壞泛民統一，已經構成「分裂泛民罪」，可以正式宣佈燒山納入人血九大鬼

燒山同毓民以前一齊組過政黨，之後嘅決裂好明顯係做假

一個黑面，一個白面，中間一定打晒籠統

燒山肯定收咗毓民錢搞分化，從呢一點已經可以斷定燒山

係PR下既「毓線」人物

飛住黎睇，抽幾句用語音轉好快

販民真。垃圾
得陳志全同朱凱廸個腦正常

毓民同燒山以前合作過(myradio同香港人網年代)

楊戇Q

嘩有啲咁嘅事

今次仲唔係 鐵 證 如 山

愚你老母咩，樓主條撚樣一睇就知係泛民議助，小罵大幫忙。

收皮啦，記撚住，只有販狗接受委任先係仆街，唔該記住，泰博留任係天命所歸，議會唯一清泉。

擘大隻屎眼睇清楚，販狗食人血饅頭但唔撚投票，冇泰博呢個真本土，連唯一反對票都冇撚埋啊屌你老母。

教主

教主係陳雲教徒 真係笑左

list左我未呀
diu販民都係鬼呀
販民一定唔會錯

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

唔知佢個excel表整到幾時
原來咁多人反對既

成年抗抗爭無貢獻，淨係識屌d有出力既人

返台灣啦又搵人做人血饅頭

第2個reply就係個捉鬼撚

連登係販民基地

你咪黃世澤囉

你自己講唔清楚就話人唔清楚
智障真係大哂

睇燒山睇咗十年，但今次都唔支持佢總辭嘅呼籲，因為你無法保證一個無泛民嘅議會，建制派會唔會改晒所有現有選舉法例，杜絕所有反對派參選權。

我覺得一係現屆立法會議員，被歷史選中嘅一群，做埋呢一年嘅中共委任任期，幫香港人睇住個議會，唔好無俾建制派打橫來，然後任期一夠，全部退晒落來一個不漏，唔參加下一屆立法會，等下一屆新嘅少壯派本土派全面接班，為接受非民主方式嘅委任而負責，唔係戀棧權位，仲可贏得後世尊重。

原來你有引用到下亞厘畢道
佢成段野一個引用都冇
邊個知你講緊邊個
呢架真係智障活係自己既世界大撚哂

建議美國制裁埋泛民。班友根本係廢。